{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "상사면"
    },
    "text": "相思面 (상사면)\\n\n全羅南道順天市\\n\n全羅南道順天市に位置する上沙面は面の中央に伊沙川が流れており、東は修理峰と南山につながり、南は運動山と周德山で構成されている。 北側には玉女峰がそびえており、西南側には牛山と虎沙山が虎川面との境界になる。 面の道路は上沙湖に沿って発達し、1990年代には上沙調節池ダムが完工し、龍渓里、竹田、アンチ村、道月里、石山など5つの自然村が水没した。 上斜面の郷土史にはこの斜面の上側になって上斜面と呼ばれたが純化され現在の上斜面になった。 面は屹山里をはじめとする馬輪里、鷹嶺里など11ヶの法政里を管轄しており、「上二寺所」という地名も上二面と関連がある。 上斜面の名称と関連した梨沙川も上斜面を流れている。",
    "QA": [
        {
            "question": "上沙面はどこに位置していますか？",
            "answer": "上沙面は全羅南道順天市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "上沙面の中央を流れる川の名前は何ですか？",
            "answer": "上沙面の中央を流れる川は伊沙川です。"
        },
        {
            "question": "上沙面の東側には何がありますか？",
            "answer": "上沙面の東側には修理峰と南山があります。"
        },
        {
            "question": "上沙面の南側には何がありますか？",
            "answer": "上沙面の南側には運動山と周德山があります。"
        },
        {
            "question": "上沙面の北側には何がそびえていますか？",
            "answer": "上沙面の北側には玉女峰がそびえています。"
        },
        {
            "question": "上沙面の西南側の境界は何ですか？",
            "answer": "上沙面の西南側の境界は牛山と虎沙山が虎川面となります。"
        },
        {
            "question": "上沙面の道路はどこに沿って発達していますか？",
            "answer": "上沙面の道路は上沙湖に沿って発達しています。"
        },
        {
            "question": "上沙面の水没した自然村の名前は何ですか？",
            "answer": "上沙面の水没した自然村の名前は龍渓里、竹田、アンチ村、道月里、石山です。"
        },
        {
            "question": "上斜面とはどのような地域ですか？",
            "answer": "上斜面は面の中央より上側になる地域で、現在の上沙面になります。"
        },
        {
            "question": "上斜面に関連した地名は何ですか？",
            "answer": "上斜面に関連した地名は上二寺所です。"
        },
        {
            "question": "上斜面を流れる川の名前は何ですか？",
            "answer": "上斜面を流れる川の名前は梨沙川です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 326
    }
}